他說，在接下來的幾年裡，它吸引了越來越多的比賽參與者和觀眾。 注意:第17街高跟鞋比賽進行虛擬|Lou Chibbaro Jr | 2020年10月29日|華盛頓刀鋒 
 他們巧妙地使用了多年來在現場表演中磨練出來的一些設備，即打破第四堵牆，吸引觀眾進入表演的技術。 隨著劇場的黑暗，在線互動劇場正在點亮一切 
 即便如此，作為這一過程的旁觀者還是非常令人興奮的。 我代表那些被排除在外的人投票|Yariel Valdés González | 2020年10月27日|華盛頓刀鋒 
 Capital One的員工可以在文化和觀看體育賽事、健身課程和午餐時與客戶和高層領導交流。 《財富》雜誌2020年9月18日報道，《最適合女性的工作場所》正在擴大女性在金融業的地盤 
 研究結果表明，橡果啄木鳥願意在這些權力鬥爭中投入大量的時間和精力，無論它們是戰士還是旁觀者。 鮮血、死亡和挖眼:歡迎來到橡果啄木鳥的世界|Kate Baggaley | 2020年9月9日| 
 觀眾座位上的一些家人和朋友發出了噓聲。 警察家庭在紐約警察畢業典禮上噓白思豪|邁克爾·戴利| 2014年12月30日 
 如今，權威的女權主義論述不再只是一項觀賞性的運動。 耀眼名人女權主義的危險|艾米·齊默爾曼| 2014年10月15日|每日野獸 
 他打破了作為表演者的自己和作為觀眾的粉絲之間的界限。 我不是鄉村音樂也不是流行音樂。 我就是純粹的加斯·布魯克斯。 David Masciotra 2014年9月10日|DAILY BEAST 
 接著，一位大膽的、可能是故意安排的觀眾打斷了表演，公開表白了她的愛慕之情。 單身漢Farmville:沒有人想看Chris Soules種下他的種子|Brandy Zadrozny | 2014年8月27日|DAILY BEAST 
 “比爾·克林頓給我和《美國觀察家》帶來了很多笑聲，”他說。 這些恨克林頓的人無法放棄瘋狂|大衛·弗雷德| 2014年5月22日|每日野獸 
 邦布爾斯先生的憂鬱並不是唯一能在觀眾心中喚起愉快憂鬱的東西。 《霧都孤兒》第二卷(共3卷)查爾斯·狄更斯 
 老Warrender會靠在他的雛菊馬鈴薯上，成為阿卡迪亞景色的愉快觀眾。 《坑鎮王冠》第二卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 從那一天起，他必須認為自己與人類、積極的生活斷絕了聯繫; 他不再活著，他只是生活的旁觀者。 查爾斯·波德萊爾《他的一生 
 而且，他的臉上佈滿了斑駁的黑斑，使人想起青蛙或蟾蜍。 陸上|約翰威廉德森林 
 令人高興的是，在《閒談者》和《旁觀者》的頁面上，為我們儲存了最好和最珍貴的安靜的智慧。 粗口史|朱利安·沙曼